[推到完場] 9:30 叛諜追擊4 : 機密逃殺

可惜冇Matt damon

不過有jeremy renner都好

第3集之後

謝婷婷未婚夫

係戲院睇，前段悶到瞓著，最有印象都係實驗室大屠殺同女主差d被自殺

戲入面d藥會唔會美國已經整到

咁就完
個陣係咪諗住拍下集

?

其實係咪真？
鷹眼都冇認過同佢拍拖